{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070421",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛골"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡孫陽面先史遺跡路389に位置する店は「NOKIDS ZONE」だが、これは10歳未満の子供たちの出入りを制限する政策を導入したものだ。 店内と外部で発生したことによってノーキッズゾーンをすることになったので、これに対する安全のための決定だという。 したがって、10歳未満の子供たちがこの店に出入りできないようにお願いする。 お店ではテイクアウトが可能だというが、ただカルグクスはテイクアウトしてくれないという。 材料切れにより営業日中は早めに締め切られるという。 ペットはこの店に出入りできないという。 そのため、ペットと一緒に訪れるお客様はご了承ください。 店の営業時間は毎日09:00から20:00までと設定されている。 ノーキッズゾーンがある11月9日から11日までは臨時休業となる。 ブレイクタイムは15:00から17:00までと定められている。 日曜日は15:00まで営業している。 毎週火曜日は定休日となっている。 店のメニューは、ソプグクを14,000ウォン、ソプジョンを18,000ウォン、ムール貝入りコチュジャンカルグクスを9,000ウォン、ハイガイビビンバを13,000ウォンで販売している。 酒は焼酎、ビール、マッコリがあり、価格はそれぞれ4,000ウォンだ。 飲み物は2,000ウォンで販売している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この店は江原特別自治道 襄陽郡孫陽面先史遺跡路389に位置しています。"
        },
        {
            "question": "なぜこの店では10歳未満の子供の出入りを制限しているのですか？",
            "answer": "店内と外部で発生したことによってノーキッズゾーンをすることになったため、安全のための決定です。"
        },
        {
            "question": "この店ではテイクアウトが可能ですか？",
            "answer": "はい、テイクアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "なぜカルグクスはテイクアウトしてもらえないのですか？",
            "answer": "材料切れにより営業日中は早めに締め切られるため、カルグクスはテイクアウトしてもらえません。"
        },
        {
            "question": "ペットはこの店に入ることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはこの店に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日09:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "ノーキッズゾーンがある期間、この店は営業していますか？",
            "answer": "ノーキッズゾーンがある11月9日から11日までは臨時休業となります。"
        },
        {
            "question": "この店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "この店のブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日は何時まで営業していますか？",
            "answer": "日曜日は15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "毎週火曜日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週火曜日は定休日です。"
        },
        {
            "question": "この店でのメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "この店でのメニューはソプグク、ソプジョン、ムール貝入りコチュジャンカルグクス、ハイガイビビンバの4種類あります。"
        },
        {
            "question": "この店での酒の種類と価格は何ですか？",
            "answer": "この店での酒の種類は焼酎、ビール、マッコリで、価格はそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店での飲み物はいくらですか？",
            "answer": "この店での飲み物は2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 490
    }
}